差電電池曬太陽都可以差電

不過效率差啲而已

你阿媽 係女人

係咪要我講廣義相對場論？

咁你又唔第一個講？